[國際戰線]TG翻譯新聞匯集

呢度有個TG Channel，入面有唔少翻譯咗嘅文章、新聞同影片，翻譯完都會有人幫手編輯同proofread。睇完可以考慮自己嘅方式分享。如果唔鍾意呢個Channel，都希望呢種模式可以比到想做文宣嘅手足一啲靈感。

推 文宣組快啲入

唔好意思借個post宣傳一下

民陣電話用於傳短訊, 不建議致電

831民陣大遊行

901 和你塞 13:00

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

開唔同channel匯集好翻譯咗嘅新聞或者直接將tg即時新聞channel翻譯成外文都係好方法。最衰p牌推唔郁

使乜唔好意思呀

禮貌上都要講一聲
另外個post好長
然後就係想講, P牌推唔郁的

唯有努力啲甩P啦

唔係等90日會自動甩咩
有咩方法可以快d甩

唔知呀，咁我都仲有兩個禮拜

+1
你講仲有兩個星期，我知咩事

唔明

我多心，sor